一人一句讀書果陣，老師做過嘅柒事

記得讀書果陣，有個老師成日將副眼鏡擺喺頭頂。有次佢搵左好耐，係咁問坐前排嘅同學副眼鏡去左邊，啲同學笑到gap gap聲咁指佢頭頂

成日叫錯我名

發火擲咪落老師台然後支咪爛左

你呢到唔只一句喎Ching

用書遮projector
話遮一遮個答案先

咦，係喎！Ching 突破盲腸。
Btw, 我係絲打黎

我記得有個老師發脾氣車爛左隻mouse

腦生癌就返屋企休息啦
Ching你老母

反轉左條褲黎著

老師 學生

老師：我係走廊尾都聽到你地班嘈呀

學生：因為我地課室係走廊尾嘛

好記得有個新黎呀sir, 用粗口屌鳩班f1仔， 跟住班f1 報串俾班大粒，個呀sir即場照肺，聽日唔見左

中學英文miss冇拉褲鍊
成條白底睇晒

初中lunch要係班房食飯
果陣成班都好嘈
突然間巡房老師入黎好嚴肅咁問：
你地用把口黎食飯架？
過左幾秒佢get到自己講錯野就頭也不回走左
跟住我地成班係到笑

小學 有兩個同學鬧交
有個同學大叫屌你老母
個老師嗌：屌乜撚野
成班

跟返住個時間表坐呀

中二個數學老師好中意上堂周圍坐，
有次上上下堂佢揀咗個木遮架嚟坐，
本身個木遮架都殘殘地，
佢一野坐落去就爆咗

無端端強調自己係絲打 閪痕番5p 啦